---
layout: "overview"
title: "Fischertechnik aus Österreich"
date: 2019-12-17T18:09:02+01:00
legacy_id:
- categories/3238
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=3238 --> 
Danke an Heinz aus Graz der sich mit 80 Jahren auf das Lesen von Fischertechniklektüren konzentriert und das Bauen den " jungen Fischertechnikern" überlässt...